藍絲垃圾打人，成個政府當睇唔到，班狗官當睇唔到，班建制狗又當睇唔到

垃圾tvb又當睇唔到
就算被差佬拉咗又點？
轉個撚頭又放人
如果換做我地打人？
成個政府同班狗官，仲有班建制狗仲唔爭住岀嚟譴責我地？
Tvb肯撚定日播夜播
而家被人捉到實入硬冊
點解呢個社會可以咁荒謬？

唔好意思 借一借位

【集中討論】今日錯過左林奠